播榮光保時捷律師而家點？

有冇人知？

冇聲氣

放心，
對方係律師

仲有係吐露港比恐怖份子爆玻璃拉出黎果個司機而家點